連仔cut撚左熱門台佢啦

時事行動post入唔到熱門台就冇人理，D人淨係識睇熱門台

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

yes 預設自選台做首頁啦

班熱門狗淨係識攬住個熱門嚟吠